23條(大埔)

有冇手足今日下午/聽日
一齊去舉牌反23條 大火

推

聽日仲有街站？

唔知架其實